<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Poule Analyser</title>
    <link>https://gppoule.simpletechture.nl/</link>
    <description>Recent content on Poule Analyser</description>
    <image>
      <title>Poule Analyser</title>
      <url>https://gppoule.simpletechture.nl/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://gppoule.simpletechture.nl/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Sep 2020 11:30:03 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://gppoule.simpletechture.nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>F1 Kalender 2024</title>
      <link>https://gppoule.simpletechture.nl/posts/f1kalender2024/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Sep 2020 11:30:03 +0000</pubDate>
      <guid>https://gppoule.simpletechture.nl/posts/f1kalender2024/</guid>
      <description>De Formule 1 kalender voor 2024 is officieel aangekondigd en het belooft wederom een onvergetelijk seizoen te worden in de koningsklasse van de autosport. Met een recordaantal van 24 races verspreid over de hele wereld, staat de F1-fan een jaar vol spanning en sensatie te wachten. Van de iconische straten van Monaco tot de snelle bochten van Suzuka, elke race biedt een unieke uitdaging en de kans om getuige te zijn van de uitzonderlijke vaardigheden van de beste coureurs ter wereld.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Eindresultaat GPPoule 2023</title>
      <link>https://gppoule.simpletechture.nl/posts/result2023/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 11:30:03 +0000</pubDate>
      <guid>https://gppoule.simpletechture.nl/posts/result2023/</guid>
      <description>We zijn verheugd om de eindstand van de GPPoule 2023 bekend te maken! Na een spannend seizoen vol onverwachte wendingen en adembenemende races, presenteren we hier de resultaten van alle deelnemers. Gefeliciteerd aan iedereen die heeft deelgenomen en in het bijzonder aan onze topfinishers!
Plaats Naam Punten 1 Dennisbommele 341 2 EenGamendeVisYT1269 334 3 FrankKalkman4423 331 4 Jessiebommele5275 329 5 Christina 323 6 pkalkman 313 7 JodieVan Oudenaarden7345 290 8 Bqnaan 285 9 DanielaPolak3440 254 10 Robvan der Heeden4741 244 Dit zijn de officiële eindstanden van onze Formule 1 pool voor het seizoen 2023.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Huidige stand Formule 1 Wereldkampioenschap 2024</title>
      <link>https://gppoule.simpletechture.nl/standings/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 11:30:03 +0000</pubDate>
      <guid>https://gppoule.simpletechture.nl/standings/</guid>
      <description>Welkom op de pagina met de actuele tussenstand van het Formule 1 Wereldkampioenschap 2024. Hier vindt u een gedetailleerd overzicht van de prestaties van alle coureurs en teams in dit opwindende racejaar. Van de intense strijd om de koppositie tot de indrukwekkende inhaalmanoeuvres achterin het veld, elke race brengt veranderingen in de ranglijst en biedt nieuwe kansen voor de coureurs en hun teams.
Deze tabel wordt regelmatig bijgewerkt om de laatste resultaten en ontwikkelingen in het kampioenschap te weerspiegelen.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
